我係彥霖老母

如題，大家有咩想同我講

拉

On9
好好玩？

你個女性咩？

樓主波台五毛狗一隻 回覆前請先起底 保持清晰頭腦

會員 #59901 - 我が屍を越えよ 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

大家隨便用